何超瓊: 不需為言論負責

點解伍淑清同何超瓊一齊上聯合國

美心要俾人裝修到70間分店停開

而信德咩事都冇
何超蓮嘅玖伍牛肉麵係藍店 但唔洗裝修

純粹研究黃絲心理
非鼓吹暴力裝修

P牌推唔到

請各位幫推

推上熱門

解決小弟疑問

佢間垃圾牛肉麵裝唔裝修都蝕啦

光

大波就得

復

香

港

時

代

革

命

咁信德呢
裝修完我去唔到澳門點算

香港人都冇份掂

得番尖沙咀同港豬澳

有冇裝修手足答到我

間牛肉麵由佢蝕錢啦

一陣裝修完佢直接執咗間接幫佢止蝕

咁信德呢